[即時討論] 626 馬拉松

小弟請唔到假，各位加油！

Push

唔好意思,借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［緊急］領事館遊行要人！

病咗 朝早嚟唔到
但今晚一定出
加油

今晚見

推

要返工今晚準時到

今晚出嚟